夏天又嚟m又要戴口罩好辛苦

自己本身已經好怕熱
夏天嚟m已經焗住唔舒服，依家仲要戴住口罩
成個人都痴笠笠，行幾步就出哂汗
好辛苦啊屌仲要今日先第二日

認真問
除咗大肚有冇辦法可以停經

口罩m巾都唔戴咪唔焗囉

切左佢

食藥

唔通廿四個鐘都坐廁所渡過咩

將西與口連接

我都想
次次都又痛又流好多血

試下射落男朋友個口度

一定好腥臭

睇醫生，拎止血藥食
m巾買涼感嗰隻

熱關m咩事

熱會出汗痴笠笠，咁塊m巾咪會痴住我個pat囉

唔好出街 係屋企嘆冷氣

教你用杯

c打用過？
有諗過用棉條，不過要塞入去驚會唔舒服

試吓冇壞 我巴黎

次次

係，頭嗰兩三日會好似開水龍頭一樣，又會零晨瞓瞓下痛醒
所以巴打有女朋友要好好體諒下女人m到脾氣會差

多謝多謝

試吓用棉條 布m巾 應該舒服過用普通m巾

絲打挨多幾日又係一條好漢啦
覺得口罩焗的話, 食粒念遲菴果D 喉糖先戴, 舒服好多, 檸檬草味最正

棉條用過真係番唔到轉頭 頭幾次係唔舒服 之後就好

m巾有冇推介

用棉條會好dd
唔單止
其實係夏天又戴奶罩又戴口罩又黎m好辛苦

好！聽日買
希望下個月唔洗再戴口罩